RIP 我諗唔到大家仲有咩藉口唔企出嚟 淋病黑警欠你嘅 我地幫你討回公道

Rip

烈士 rip